引渡陰謀：揭穿中共迫害基督徒的陰險手段

我覺得大家好直得睇吓，老共係幾咁邪惡！